是日黃午餐 shark shark鹽酥雞 及 特級腩肉連溏心強飯

馬蹄徑茶理史

溏心強？？？
我淨係見到隻全熟強

啲g好似好正

茶理史有飯食?

見到炸雞就流口水🤤

呢間有

屌, 本來就肚餓, 家下餓到胃痛
早知唔入黎
我都係出番去先

烚蛋斬半

食評呢？

味道如何

食完喉嚨有冇好C伏，JM9依家唔寫埋食評吖

個飯望落好伏

呢間有飯賣咁正..

同彩暎食

依家冇食評又唔講c唔c服

茶理史有飯買